[細路仔都明] 『一場波齋守唔射波，有撚用咩？』

琴晚場德國U21對塞爾維亞U21
上半場一路望住德國嚟守
已經輸緊3比0

到下半場塞爾維亞想攻嗰陣
已經俾德國玩嘢係咁互傳波
諗住拖到你完場

下半場中段終於拎返次波
點知有隊友覺得咁難得終於拎到波
唔可以白白衝過去德國度俾波人
喺後場繼續猜吓波

屌 你班友識唔識踢波架？

嬲到我呢
好彩班友最尾都上前進攻
先至入返球輸6:1
話俾全世界人知塞爾維亞唔係垃圾

進攻嘅方法有好多種
可以遠射
可以衝底線博人搶波搶出界
可以射落人哋隻手度博手球
又唔一定係鳩衝嘅

我諗樓主嬲嘅係佢哋齋猜波唔攻
如果佢哋一早識轉守為攻
話唔定可以入多幾球

依家落後緊
要贏波就要進攻